依家好似周街detect到CSL wifi, 阻住上網

做乜鬼

其實㩒入個wifi有得熄auto join

樓豬無智能真係唔好用智能電話

用得apple既係咁上下

屌apple 幾時先肯修復個自動連線bug，成日無端端上唔到網

對唔住我係an狗
不過好好奇csl搞咩黎 舖晒全港wifi?

唔係第一日既事

以前都知道有 但唔會咁樣彈出黎

CSL WIFI , sun moblie 合約 包埋, 唔洗錢可以用.

因為你連撚過佢囉 屌

你唔好較自動連咪得囉
An機都有得set啦屌

炒車wo

我屌佢老味之前就係為左佢個wifi續約
諗住可以起巴士上面用iPad wifi 睇片
點知架車一多人就慢撚到閪咁
乜撚都睇唔到
爛鳩垃圾wifi

屌你老味CSL

衝出黎炒車

係我錯 會反醒
不過好奇怪以前唔會咁

但我用SMT的

連到又唔係一定上到網

用SMT咪用唔到囉咁簡單
唔係呢兩個台就唔好set auto connect啦

炒咪炒囉
鬼叫呢d咁低級既問題問得最多既就係iOS 11時期既iPhone用家,
搞到第一印象就係"問得WiFi自動連=iPhone"

依家取消咗 CSL auto connection 呢個App。
所以多咗 CSL wifi 取代。
巴士 wifi 可任用 。

垃圾！
一定唔會用哩啲企街wifi
我覺得好污糟 染污我iphone